越嚟越唔識點同女朋友相處

拍拖就快一年，女朋友有少少情緒問題。有時出街會因為D奇怪嘅原因發脾氣，搞到有時同佢出街好攰。試過同佢直接講番之後佢話會注意，但之後係避開晒D溝通。。。。平日剩係講D行嘢，有時約出去就話自己心情唔好，唔出。咁我到底應該點同佢相處好？

搵日約佢出黎直接摸佢果到

分手

忍 忍下忍下就過
忍唔到就分手

I know that feel bro.....

就係唔知應該忍定應該同佢講。。。。

唔忍可以點呢…
ex就係咁

你開得post即係你已經忍到忍唔到
咁咪同佢講 講完都係咁既就分手啦
拍拖應該係兩個人開心 你受佢可以適當地忍讓佢
但忍到自己覺得頂唔順覺得委屈就會變左縱容而唔係忍
同佢溝通完都係唔改既 而你又忍唔到 代表你兩個夾唔黎
咁不如分手

打錯字

唔駛喊喎
你自己知無好結果呢…
放過自己啦…

放過自己吧啦，ex好似仲嚴重過你個邊。 最緊要自己唔好忍到有壓力

佢有冇話你唔夠愛佢呀

佢話襯唔上我

通常女人都係感性思維，鍾意將被愛放大。公主病就係咁來。

佢可能未搵到代替發脾氣嘅方法，所以避開溝通，但我覺得佢有覺醒去改變，都係好事，雖然佢未搵到方法，我覺得唔洗話太灰。

如果變到只係講啲行嘢，咁不如你主動啲試下講啲唔係行嘅嘢/心事/重要事/重要決定之類，睇下佢會唔會都follow suit，講多啲唔行嘅嘢。

多謝絲打，試過但係佢表明話唔想講。。。

感覺其實你都在乎你女朋友，而佢都在乎你既
只係可能佢有D關口未跨得過咁 (？)
所以好似一牽涉到情緒/一D deep既話題，佢就未必想講出黎

你有冇留意佢係幾時開始有呢種情況出現架？

你真係正印？

一個禮拜前。。。

勸過佢去。。。但。。。

佢一唔開心就會自閉咩人都唔見。。。

究竟揾唔揾佢好。。。應該點同佢溝通？